跪求！有無人有2012年度現代書院中六全日制既Timetable or 上課時間表？

我知post係到唔岩主題，sorry!但我真係問晒朋友之前同學都冇，打電話問現代又話冇..上埋之前同學屋企摷都係冇... 冇辦法之下先上嚟問吓各位

麻煩你地啊，可唔可以幫我問埋你哋身邊嘅朋友呀，事關重大，下半世就因為呢張野..因為問咗現代書院佢哋而家變咗補習社之前嘅資料已經冇晒...佢地唔肯提供..

你愛黎做乜

因為HkFI要我補現代日校既上課時間表，先批個保險牌俾我，我已經俾咗畢業證書同埋DSE佢， 但都係唔得，因為現代而家轉左補習社，HKFI怕我係喺嗰度補習,唔係返日校, 所以佢哋想要校曆表或者上課時間表黎証明

日校張學生證同補習係一樣定唔同？

咁撚on9

係......其實畢業証書已經寫到明係現代日校

AL張准考證應該有寫登記嗰間日校，如果冇記錯

我純粹幫緊樓主brainstorm有d咩其他嘢係佢自己可以有又做到proof

佢地唔系要學生証，佢地要我証明我係番日校，佢地想知我既上課時數....

要比既，我都比晒HKFI啦 佢地sd張野寫到明要我補上課時數

咁真心on9 痴線依家2018要人畀返2012嘅嘢

係..我真係冇辦法，我已經問朋友有人問到就比2k作地 冇消息

我頭先google到見你周圍問

我唔太識用tg.係咪打個username 就可以加到我？我username係@BambiBae

係啊..我真係冇辦法先咁做....係我前途黎

好做唔做做保險狗?

我媽咪做左好多年啦，佢一定要我做到..所以好大壓力...

好難
你應該話盡哂力但係冇計

自己打一張print 出黎

咁...

叫佢體諒下你

冇可能啦

偽造假證明犯法架

比我屌佢
冇理要求
屌到佢開花

係，搏唔過，唔好試

唉 發爛炸解決到就好啦！

係，好大制

你去返現代書院問有冇呀?

真係
比我嬲爆啦

你搵書院老師幫你印返張就唔同講法

我打去問又問左，去太子我之前係果到番都問左，佢地答案係：因為已經轉左做現代補習社，之前日校既野提供唔到......

最仆街係咩啊？今年先轉！佢地怕拿屎上身 ，死都唔提供！

返去讀返個文憑吧啦

你有冇同邊個miss ar sir熟可以幫到你？

拎timetable 做證明已經好撚on9
印張timetable 出黎吹到偽造文件

正確黎講佢係要上課時數

要搵既我都搵左 真係冇....

中學成績表？有齊晒咩科幾分、老師comment、abs幾多日
日校先會有啦

google試下search圖

保險狗

幾錢Q

我已經比左

已經搵過晒

做保險一定做呢d?唔好柒啦

你搵下個時老師博下啦

輕輕一推

叫現代吸個印出張證明信俾你

試左。佢地回覆：因為公司已經轉左型我哋冇權咁樣做

咁嘅理由
呢間嘢都有問題啦
咪做傻仔俾人呃啦